日本跨黨派議員組支援港人組織 推動立法制裁侵香港人權涉事者

《國安法》在港實施後，在國際社會引起重大迴響，多國紛紛提出容許港人移居途徑。日本執政自民黨及國民民主黨將於本月底成立跨黨派組織，以保障港人自由與權利。

《NHK》周日（19日）報道，自民黨前防衞大臣中谷元，以及國民民主黨眾議員山尾志櫻里等人，宣布將於本月 29 日成立跨黨派新組織聲援港人，保障港人的自由與權利。中谷元稱，成員將會就協助港人以及制止北京違反人權，進行跨黨派合作。他們將推動立法，容許日本政府及國會調查有關中國在港可能涉及的侵犯人權案件，並會透過凍結資產等制裁涉事者。

此外，組織亦計劃要求政府放寬港人留日工作簽證的申請條件，以及延長港人免簽證留日期限。

Gogogo

Push

禁止警察去日本

日本做野喇,東盟十國,台灣,五眼 而家爭韓國政府冇做野, 反而韓國民間有好多支持香港行動

日本首先要做嘅係喺疫症後取消特衰護照免簽證待遇

拎住百幾部f 35
自信心都即刻返曬黎

依招真係殺手鐧...

去大灣區啦

多謝晒